TOTAL WAR(6月9) 陣列簡介

前段矮石牆後有高鐵牆 間隔十分緊 固若金湯
有最精兵防守同樣是羅馬兵最佳出擊點

中段高石牆後有高鐵牆 缺乏攻城兵器難以攻頂
以最少兵力守護已足夠

尾段 有同是最精兵守尾門，但因鐵牆不足未能設置在全防線
有部份以矮鐵牆代替，石牆亦未及尾部，人員戰力比前段弱
視作只守不攻